我會消失 讓自己一個抑鬱...

完全冇諗過自己會有開post既一日.
成日瞓唔著，R下你地吹水。
覺得自己好垃圾， 一到夜晚負面情緒就爆晒出黎，剩係識得喊、識得頹，唔想同朋友傾，唔想同鍾意既人講。。。
自己又唔知自己想點，剩係識自己收收埋埋，點解可以咁。
日頭正常返工，但係都好頹，又唔夠訓。
係咪自己攞黎

咁你仲唔瞓

做咩呢

我都想瞓得著...今朝7點訓跟住10點起身返工
個人係好攰好攰，但係瞓唔到

你咩都唔好諗，唔好俾咁大壓力自己，放低部手機去瞓，go

試過啦，就係一個攤喺度又瞓唔著既軀殼。。。
好彩既係聽日唔使返工

抑鬱好煩

咁咪攤下屍俾自己放鬆吓

其實唔知係唔係，
但成日都會有想死既時候，
不過知自己一定冇呢個勇氣
跟住之前有自殘，好不自覺地咁傷害自己，因為覺得心痛過肉體既痛。
仲有一係就瞓唔到，一瞓可以完全瞓左一日唔起身，但係多數人都係話：你懶就懶啦。。。
一放假就攤係張床度攤足一日唔郁，但係又冇嘢做。

每次放假，都攤成日

我明

爽4

我都講唔出係做咩 只係覺得自己頹廢。

唔同人有唔同睇法

咁你去開邊度蒲多?

唔蒲㗎喎... 唔煙唔酒唔玩
冇fd約出街就係屋企...

由朝到晚都好灰好頹, 夜晚特別灰個人

噢，咁出去玩多啲啦

夜晚係會emotional D

但朝早有時望住個天都好灰

絲打 多謝你平時唔開post 又好少搵身邊嘅人傾訴 但今次都咁信任連登呢個平台
同大家講出你曾經想自殺、自殘嘅諗法
雖然冇勇氣去自殺 但最起碼你好勇氣咁踏出第一步
我好想知道哂你發生咩事 同你一齊分擔下
但我更加想純粹畀個抱抱你 等你唔會自己瞓唔著

返工都仲可以笑笑口，
一返到屋企就好似解脫左咁。
夜深人靜嗰陣情緒就開始嚟了...

謝謝你.

如果有返啲意欲既話應該都會既。。。

咁你為乜唔開心呀

同你一樣，有時一到夜晚，個人就會無啦啦諗好多嘢，好多負面情緒就會爆出來 。

所以我夜晚鐘意聽住歌行下海濱，周圍行下，當做下運動，唔多想留係間屋到，覺得有種壓抑既感覺。

你可以試下夜晚落海濱行下，揀啲多人既時間落去，冇咁危險，一個人望住個海，會有種放鬆既感覺，個人都會冇咁頹

屌

依賴左一個唔應該依賴既人
一下子冇左佢陪我。。。
原本傾得好地地，之後突然就冇乜點搵。。。
我又驚佢覺得我煩而唔敢搵佢。
覺得自己好垃圾啊真係

每次臨放假前果晚都同自己講頹埋今晚放完兩日由頭黎過。但係次次都打回原形

我會係夜返屋企既時候係屋企附近冇咩人既位坐低聽歌，有時一坐就坐左幾個鐘。

放假冇嘢做戈下先係最頹

最鐘意夜媽媽一個人

為何為愛 難為自己

盲目地一面療傷 一面偽裝歡喜

晚晚收工哩係屋企樓下唔想番上去。坐係公園上youtube睇下on9野都睇成晚。總之就唔敢見屋企人怕佢地問我番工番成點。臨走望一望屋企熄晒燈先敢入屋。不過我仲閪冧過你。晚晚一個人又食煙又飲啤酒

海濱，幾好。我哋嗰邊好多人跑步

識d玩法 其實如果對方係岩既人 乜都唔洗做到最後都會一齊 反之

所以 平常心 大多數強求既愛情 or做好多野去討好對方 到最後都係錯

未會試住，但我唔開心時會選擇睇戲。

有時都好enjoy架，日頭咁忙，忙到冇自己時間，有時真想夜晚長啲。。。

你喜歡佢?

我負戈陣都係等屋企人瞓晒先返去，唔想俾佢地見到自己喊苦喊忽。。。你食煙飲酒起碼叫有啲嘢做。我剩係一路聽歌一路喊仲要喂埋蚊。

呢排夏天叫早咗番去所以。d老鼠多到迪士尼咁 之前天口涼d果陣真係坐到四五點晚晚。。維持左五六年

你覺得呢巴打

係，依家呢啲天氣真係頂唔緊

咁要視乎因乜事分開?同埋被要求復合既接受程度。
希望你復合成功，加油

呢啲日子耐左會就覺得自己好孤獨
我唔鍾意咁

巴打你係咪get錯
只係我鍾意佢，之前有keep住日日傾計，最近呢幾日突然就冇乜傾了

好.

我諗你鍾意佢掛

咁佢可能有嘢做呢，或且瞓咗
第二日再搵佢囉，佢得閒就同你啦
你都會同第二個傾啦 。

本身呢排都好抑鬱
突然有個假象 以為有個希望
點知(又)係假希望
搞到宜家仲辛苦
每晚都壓力大到想喊 但已經喊唔出

佢一唔搵就係唔搵，我搵佢又驚阻到佢。
我同佢傾熟左之後，就冇同人傾了。
依家就係自己摺埋

有時候夜晚好頹，又瞓唔著
加上聽朝又唔洗翻工嘅話
我會選擇搭通宵巴士
係巴士上聽著歌

試過由將軍澳，搭到去天水圍，再搭翻去將軍澳
搭通宵車多數都冇嘜人
可以靜靜地咁望住窗外嘅風景
果種感覺好舒服

唔好你出嚟，我諗你個fd中意人多熱鬧d,

same.
我之前都因為我ex負，佢同我傾左之後，
分散左我對ex既注意力之餘，
仲要將注意力轉移左去佢度。。。

我講既搵係tg add.
佢唔鍾意熱鬧，好怕多人。
所以佢都幾享受自己一個人。

舒服應該舒服，
但自己一個女仔夜媽媽咁樣會覺得好驚

我陪你

巴打我認得你！！！
你係天蠍post回過我

晚晚都瞓唔到咁
㩒住部電話見到人地在線中又唔夠膽搵人
但係又好想同佢傾計

佢冇同我講晚安既每一晚我都訓唔著
正垃圾嚟（我自己）

我想佢回下姐 不過應該都無乜機會 佢應該同緊另一個chat緊

咁我應該算係小確幸嚟

起碼佢都有搵你
我就係度呆等 有時我會諗人地都無當你係咩做乜自己要迷落去

我都係咁諗，
人地可能根本唔當你係啲咩，
但點解要自以為人地覺得你都係佢重要既人。
自以為你唔會放棄對方既同時對方都唔會放棄你。

有時咁大諗頭真係會害死人

係 所以都係自己攞嚟賤

諗多左好多

最怕的就是
為他/她付出了情感
分享了全部的秘密
對他/她產生了依賴感
而他/她卻走了
習慣比深愛更可怕

都唔知係唔應該放手
定自己唔捨得放手

咁我又未到依賴佢
始終唔係識左好耐
有好感姐
要抽身應該唔難嘅

我呢啲能醫不自醫既人會同你講，
如果你都真係已經覺得冇機就放手吧。

都係唔捨得㗎啦

真係好矛盾
真人相處好好
但wtsapp佢就好cool

我就係太易依賴一個對佢有好感既人
初初傾計佢都話佢驚交左個心出黎，會俾人hurt。
依賴左人就會俾人一腳伸開。。。
而家我正正就替佢做左呢個角色，耶。✌🏻

佢係咪中意面對面傾計多㗎

咁好慘 付出無回報

我原本都係咁諗
直到頭先都見到佢不停online 就開始亂諗野
然後訓唔著了

我鍾意戈個初初都好好傾，咩都肯同我講。。。
但依家會自己收收埋埋，
所以完全唔會再知佢諗啲咩。。。
我就只有黑人問號

同我一起追e隊女團 Gugudan

包你快樂過神仙。
晚晚好訓

係咪已經傾到無野好傾

唯有慢慢減少依賴啦😪
we know that feel

算啦 唔好咁在意
雖然我都知唔得

宜家同佢關係好尷尬
又想搞清楚 又唔敢再揾佢

一開始同佢傾計，
傾傾下就好想照顧同保護佢情緒，
佢又係好易唔開心，好自負既人，同我一樣。
但因為想佢唔好再咁樣落去，所以我日日都撩佢傾計，當可以陪下佢，自以為起碼俾到佢心靈上既依靠。覺得佢開心就得。之後佢都開始慢慢主動搵我傾計，但最後自己就好傻仔咁鍾意左佢。。。

聽日睇EXO演唱會，我依家都仲開心唔到。。。

有無見過面

應該係佢唔想同我傾落去掛。。。
天蠍呢家嘢猜不透

未必係唔想同你傾嘅
可能真係負面到覺得廢事揾人傾
試下r下佢囉

我都覺天蠍 利申我都係

不過其實佢同得你傾應該想一直落去 但係可能而家要hold少少 之前去得太盡

r下好啦
r得多會覺得好煩

我有試過叫佢唔好收埋自己，有咩同我傾。
唔知佢係因為唔想傳負俾我，
定因為我唔係佢信任既人？
所以依家都冇咩同我講

係嘅 但唔r又做唔到啲乜野
最後都係會忍唔住

其實巴打你係咪對我冇印象

Sor真係無乜

好驚有一日會同佢既距離越黎越遠
直至傾都冇得傾

我都話你係第二個天蠍post度有回過我

可能你而家keep住一日一兩次r下囉
認真唔傾開淡左佢應該唔會再搵你

好似靈異gif 嚇一嚇

係咩 好似有回過但係我無留意名

我自己獅子要面又被動又驚搵佢會覺得我煩，仲反感。

係
明明想傾多啲拉近距離 但佢咩都唔講 愈黎愈遠都唔知點算好

對你失望

獅子 same

喂 Hi！！！

如果佢ok你應該就無乜問題嘅，但係你又被動嘅話就

驚到暈 就可以訓

Sorry
其實我無乜點回po
係今日先回咁多

真心同你嗰句 100% 中曬
要面又被動又唔夠膽
所以終於鼓氣勇氣揾佢但比人hea嘅時候就勁sad 跟住更加唔敢揾 無限loop

大家同病相憐

btw 多謝有你地幾位巴絲圍爐
原本今晚真係好唔開心... 連登有愛

即係獅子本身已經被動，我仲要好靜又怕醜。。。
同佢出過一次去，我又唔識講嘢，尷尬到我想冚頭埋牆

係，俾佢潑完冷水更加唔敢搵

應該兩邊都唔講野

我多謝你地就真
啱啱真係崩潰喊到對眼水腫
希望聽日起身冇嘢

巴打有冇tg？

宜家團火已經熄曬 今晚之後完全唔敢再揾了

之後我都見佢有好努力認真搵話題既
辛苦左佢

你竟然喊

不過我都有一晚勁唔開心喺story打左勁多野
之後我睇佢回嗰段我都忍唔住喊左

有呀

起碼佢都有努力揾
不過第一次見面大家咁樣都正常嘅

我係好眼淺既人黎，再加上情緒
啱啱負到個post係喊住開㗎我

有時覺得喊得出發泄到都係一種解脫

add你？有啲嘢想問

都唔知仲會唔會有第二次

祝你地有
訓了 不過可能之後晚晚都要推翻個post上黎傾

我無set username係咪add唔到

我都希望.
好啊等你啊喂

加油啦
我希望可以訓得著
同埋希望聽朝訓醒見到佢揾我

早抖.

學會消失 讓自己一個抑鬱

如風息止 誰會悉知

暫時唔add啦sorry，係度傾下。

呢度會有好多巴絲同你分擔

欠個機會

23，
對比起其他人，我呢啲算得係咩。
只係我自己情緒比較難消化，易頹。

thank you.

早晨

結果佢都係冇覆
決定唔揾佢住了

不要太在意

在意就輸了
做其他野分散注意力

留個名
呢排揾緊工
一樣好灰

將啲時間擺曬喺呢度

識話人唔識話自己

來吧來吧

需要啲時間嘅

搵工加油.

Same here

唉

又一個圍爐post
辛苦哂大家

要係外人面前扮歡樂，唔想煩到人
自己一個既時候就收埋攤屍爆喊，唔開心
就快痴線自己好廢好無用

我有計 直接唔訓 兩日訓1次就得

exact7ly

一到夜晚凌晨戈啲就覺得好辛苦

加油

道謝你絕情絕得送上這種惡疾

來日裡 你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣

diu見到呢兩句歌詞想喊

我都有啲經歷 都成日聽呢首
等時間過啦 冇事既

我都係呢2日先狂loop

係沙灘對我黎講應該好易...
利申：唔識游水

same

我控制唔到自己思考 淨係想喊

要搵個幫到你既人

我明白了

無前事纏身才算快樂人

搵過另一個就係良藥

好想搵人俾我攬到實一實喊出嚟

分開左？

分開簡單 抹去往事極難

我想消失係呢個世界

同你一樣

你做咩唔開心？

唔知有咩令我開心

係咪對平時有興趣既嘢都冇晒興趣？

行屍走肉ge 日子好快慣

我都係 最大既興趣就係同佢傾計.
佢依家冇乜同我傾，就開始成日頹。
啱啱去左睇自己好鍾意既男團演唱會，
睇戈陣好嗨好開心，一完左就即刻down返落黎。

借post放負
條女同5條友去左旅行
本身佢話會2男一間 4女一間
到埗後條仔嫌棄另一條仔個身臭 話唔要咁分
最尾分左2間房各1皇2后 2張單人床
我去屌尻佢 但淨係識講佢話人地要咁分
佢無計

是但啦冇人想知
盡快抑鬱，讓自己一個消失

其實都係，如果得佢自己一個話介意，其他女仔fd話唔介意既話佢都冇得拒絕。

同樓主一摸一樣 只係唔會係到喊 明知條街熱辣辣都要落去坐
係屋企個人仲抑鬱

我太過依賴一個人了 佢無覆我個陣個人心情差到就算同fd一齊都唔想講野 一覆番就即刻個人生猛番 屌⋯⋯

咩外國？

i know that fell bro

放負+1
好掛住前度
但無勇氣再揾佢

愛上了就係輸家

其實我好想有人會陪我會秒回我
可惜而家佢由秒回我變左好耐先覆

down到自己係間房哩埋喊，街太熱又多蚊頂唔順
係呀，太易依賴人好辛苦。
一唔覆就頹成日，無時無刻都望住部電話，做咩都冇氣冇力，一回覆就會即刻開心返。
但係完左一個話題，又唔敢再講其他嘢，驚佢覺得煩。好矛盾

韓國.

抽身啦，仲玩呢個遊戲？

因咩變前度？

話咁易咩

明
btw 真心嘅，搵啲嘢做下唔好擺太多時間喺「等佢」度，你要搵返自己

點解咁難？我成功咗，你出生個陣咪又自己黎呢個世界

係啊，身邊既朋友會同我講叫我正正經經搵個人拍拖
可惜莫講話同其他人發展，我連放棄佢都做唔到
試過佢無覆我好個陣不停同自己講 由佢啦放棄啦 佢搵番你都唔好再覆 點知一搵番我就忍唔住

自己都知唔可以咁落去

搵野做個陣都會瘋狂睇電話睇佢有無覆

我係垃圾

係 自己知自己事，當鍾意左一個人就會沈迷左落去咁
最on9係未去到男女朋友既關係已經會當左佢係女咁照顧
所以我唔敢咁易鍾意一個人

屌same
試過轉移視線落其他人，但都係唔得

我諗就算最後同唔到依個人一齊 我都唔會後悔

Same

其實點解大家都要咁收埋自己 好好地坦承相對唔是更好咩

係呀EXO.

係

仲會成日好想知佢做緊咩 放左工未 食左飯未 有冇搵下fd出去邊咁
跟住又成日緊張擔心佢會唔會有咩唔開心但係又唔講出黎。

屌你咩中晒

我好想知
但佢未必想比我知

佢性格本身就係中意收收埋埋唔講，有唔開心或者咩都想自己受返

啱啱先食完野冇耐...
個人一頹就會有拖延症 點會咁早訓得著

多數都會係咁

剩係同佢出過去一次。
第一眼係見到佢背面，我已經知係佢黎。

究竟做啲咩先分散到注意力
原本明明話唔諗佢
一到深夜又黎料

將你注意力放係我個post haha

成個post 都好有同感
正在床上頹 應該未到抑鬱 但好多無力感

大家都好頹

想個腦唔好再逼我諗野 比我停下

訓唔著？

i know that feel bro，但我無失眠問題，返工好攰好快訓得著

我都好攰 但都係訓唔著先慘
眼光光咁攤喺度

開心得一次就冇了

會唔會離開傷心地系最好的方法,雖然只是一個逃避的方法

邊有資格逃離
所以都係頹下算了

隔離訓廳 傢俬未整好~~~~~~

我睇到已太遲
我明白我大意
唔想跟你告別
但原諒我自私
每當感覺再現
Oh原來我在意

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

damn 見到都覺得好sad.

呢句真....

睇黎你嚴重過我好多

放假成日流流長 好辛苦
由起身攤係床到依家 頹

有嘢做分散注意力就以為自己好返
一攤係度又嚟料 啲情緒出返嚟

係...放假先係最頹...

唔想俾人知既原因係，人地一問起你呢排係咪好唔開心，就忍唔住喊 可以點

出到去我反而冇乜嘢，人地無論問咩都可以笑笑口答人，又冇脾氣，咩都硬食。
返到屋企就控制唔到自己咁頹 覺得好委屈。

係咪其實你地大家都有feel

系,根本頹到飯又唔想食,除左瞓覺之外,連自己最有興趣的野都唔會想做

放假既時候攤喺床頹足一日...
剩係食到夜晚一餐
之前訓唔著會煲劇，依家連劇都冇再睇。。。
咩都唔做 頹等到自己訓著

開著咗聖人mode
打飛機都冇心情

下 點解咁講呢 ？

我都唔知
不過你地都係好普通咁傾計？

真係好普通咁傾計

最驚就係拎左個心出黎對佢，但佢推開左。。。

去練太極/打拳

果斷推開好啊 而家慾拒還迎 想點啊...

人地可能想吊下你引呀巴打

好掛住佢，點算

冇追post 是咪因爲失戀？
我失戀嗰排啲徵兆同你一樣
日日搵人傾計 又會飲少少酒先訓
持續過咗幾個月 我會做啲自己開心嘅嘢 瘋狂食貴嘢 買嘢 鐘意做乜就做乜
跟住我都識到依家女朋友了 同你一樣都係獅子座

其實係咪太過caring？
我都係咁

唉 我都唔知佢算唔推開

咁樣好好玩咩

比失戀更加可笑
半年前俾一齊左6年既ex帽都冇依家咁辛苦

之後都冇再約啦？

有啲人鍾意既話都吹唔漲

巴打宜家先上水啊

我會再試 但每次turn down都會好傷
雖然我知佢真係忙同真係要多休息

加油呀.等你好消息

點解每次都係咁

多謝你
我搵唔到放棄既理由，但我好攰，太易動情係咪真係死罪？

我諗唔係死罪
只不過係冇人會可憐我地呢啲人
因為自己攞黎

我已經好想放棄了

又未訓呀你？

你唔好齋吹水

呢兩日好似放低左d
瞓到覺

依家行屍走肉同班同事去食飯
又冇得唔去 想死

自己食囉

冇 餐飯計埋係返工時間裡面

為你將睡眠忘記 通宵傾談
但已經頓成往事

你對我有多重要我後悔沒讓你知道

笑乜呀柒頭

邊度笑啊屌你

sor囉

仲有半個鐘收工 返到去又頹攤

仲有一粒鐘 返去撚下吉他打下機算

好辛苦好辛苦

係，覺得冇人理解到我

咩都唔想做

做咩去邊都諗起佢 好l辛苦

瘋狂叫春

要學識唔好叫

本能黎

明白

覺得自己好冇用 無時無刻都諗起佢

約佢出黎啦

唔敢 驚被拒絕

女仔主動成功既機會一定高男仔
唔開口就100%失敗
唔試 永遠唔會知個結果係點

追人就要面皮厚d架啦

唉
雖然我敢，而且慣左被拒絕，只係怕做得再多會令佢反感

每個人都有自己傍偟既時候

有時唔知可以講比邊個聽
亦都唔知道可以從何說起
唔係得你一個係咁

希望有一日我會突然有呢個勇氣

所以選擇上黎叫春 起碼冇人會識我

我都幾鐘意同唔識既人講自己既困難
同熟人講硬係好似有啲束縛

唔係好想比熟人了解內在咁
個感覺好怪

佢話我成日收埋自己冇人會幫到我。
唔通真係要答佢 自己因為佢搞到咁頹咩

仲等 機會一走就 要把握呀

試下囉

人一世物一世

YOLO

同陌生人講會放鬆好多

我覺得好雙向，
原本同佢就係一個互相放負既關係。
到佢唔再向我放負，佢首先收埋自己既時候，
我就唔敢再同佢傾咁多。

岩阿

除非真係知己
如果唔係好難乜都同熟人講

咁點解一定要放負先傾到計阿

佢有問過點解我話難開口同佢講我因咩事咁頹，
係咪因為佢。。。
而我，當時避開左呢個話題冇答佢

點解唔答呢

進攻好時機啵

可能呢下肯開口已經成功左

原本我地係日日傾戈啲黎。。。
日日起身都見到佢同我講早晨，
訓前有佢同我講晚安。
突然有一日佢同我講，其實佢唔想拍拖住。
跟住我地就好似stop左咁，
我唔敢再搵佢驚煩到佢，
之後就算我地傾幾句佢都好耐先覆。
除左覆我之外戈啲時間佢就冇再on過tg。

咁佢有自己既問題要處理阿

佢分左手無耐定點嫁

我同佢都係好要面既人黎

佢單身一年幾了...

原來已經有答案了

跟住佢知我頹 仲同我講
希望我唔好咩都收埋自己忍住
問題係對住佢，我點開口

有人令我學識咗係感情上要面係好傻既事

其實可以試下開口一次 唔得咪做返朋友先

佢一下子停晒我地之前傾計既密度
我覺得佢都唔會係當係朋友

你甘心停留依個階段?

反正以後都無以後

而家你表白仲有一線生機
唔表就石沉大海
u諗u

冇錯

頹廢摺埋乜都唔想講...
搵人放負都廢事了...

唔甘心

因為依家仲可以同佢講到幾句，
我驚我講完之後連一句都冇機會同佢傾。

加油
唔好死
可能明天會更好

唉
唔知阿
執生啦

知道

你又做咩姐你

令願你問左心死好過依家咁痛苦

你估扮下死狗有冇用啦啦

唉,好慘慘豬阿
生無可戀啦
跟住等佢關心你
跟住約佢去睇戲

一步一步步入佢既生命裡面

諗得好美好

咁如果做唔到朋友都可以做炮友
好似係

至少係現實中見到唔係網友丫
見過面可以比佢死心啦
安息啦

之前約過一次睇戲，10點勁即興話睇，
就即刻出黎睇，佢仲要搭成個鐘車。
睇完都仲keep住傾，印象應該唔差掛，
點知依家。。。
佢stop左之後主動搵過我一次，就係問我做咩咁頹。

咁你入左安息環節啦

安息啦

名

但係你唔知究竟佢為乜stop?

獅子座

佢只係話佢其實唔想拍拖住

都比哂機會你開口

覺得好唔知點呀嘛 點話人知個主角就係佢姐
仲要戈陣係街，一路同佢講都眼濕濕緊。。。
再繼續講呢個話題，我應該會係條街度喊L左出黎

算啦
唔通你強暴佢咩
保持適當距離
可能有一日會傾返偈...掛?

其實突如其來既機會真係反應唔切

你都係獅子座啊？

我估我都錯過左好多次

巴打

努力工作

又要返工

早呀

早呀

btw咁多星座撚

信則有

唔想起身返工

極度抑鬱 最近幾日 每晚訓到4個鐘左右 中間又成日札醒 食野係以前1/4既份量 放完d野食落口 會有種想嘔既感覺 做野完全集中唔到精神 做緊咩見到咩都諗起佢 好想死

唔想起身

係呀 想攤喺度 覺得成身都好攰

每日定時叫春

我都係 無佢既日子好難過

春！！！！！！！

我明呀
琴日晏晝公司請食buffet，都食到好辛苦。。
係咁格硬塞落口 一路都想嘔咁滯

矮妹
冇乜點追post，見你好似慘過失戀咁

似係

唔想郁呀

失戀起碼有個答案吖 佢依家有話說不出

啱啊

到底係邊呀！！！

未戀先失 same same here

長期keep住頭痛狀態

大家都

想得太多

不如約佢咯

失去了知覺

人家有對象了 唔好再煩人

彷彿已做錯

琴晚問佢冇同我日日傾會唔會唔慣
佢話還好 起碼覺得冇壓力

始終唔係最重要個個

佢覺得我地只係朋友 但我又chur住佢要全交代咁...
但因為佢之前報到先，咁我地就互相報到，
我習慣左之後 佢唔講或者唔見左人我就會問佢...
之前相處得好地地 依賴左之後先話朋友之間好chur

其實，可唔可以攤出黎講？
一直keep住係個心度唔講好辛苦

(其實我同自己講 )

對住其他人既時候又要扮無野 唔可以比人知自己咩事

exact7ly啊屌
人地一問我做咩事就想喊
所以要一直扮冇嘢

正常朋友之間係唔需要報到 依樣野係朋友以上先會做 或者個段時間當咗你水泡 到依家清醒咗抽身覺得不如轉返朋友算 可進可退主導權係佢手上

所以同啲唔識既人講就最好

我唔知佢有無

啊!!!!!
唔想煩到佢，當我掛住佢就要上嚟春

我都冇問 不過佢主動講左

咁一開始佢就唔好報到
唔應該關心我chur我早啲訓

我應該全日都要係度圍爐叫春

所以話唔係對人有好感就唔好關心人

一齊呀

A0真係好易有錯覺

仆街！師父好撚痛呀

A2

a6

越叫越辛苦

所以都好短暫
唔敢咁易鍾意人

我係2同6年

我都想拍長拖

都要對方ok先得.
就好似我ex咁，樣樣就晒佢照顧晒，都唔及佢戈啲新鮮感吸引

雖然未戀過 我都想搵一個長嘅唔係玩玩下
奈何甚麼也沒有

巴打幾歲

24了

讀書戈陣都冇搵到對象？

冇呀 識嘅都有另一半

好老實講
正正常常都會有另一半

你既已經腥臭

點都會有一方特別在意
除非大家真係冇愛過啦，如果唔係冇可能做到朋友

在意既係我
所以之後有機會見到我都驚左佢唔想同佢傾計，即使而家心鳩淡左

種感覺慢慢就會慣，直到遇到下一個

希望可以快啲唔洗再咁痛苦

叫春 好掛住啊

我也是🌚

a1 傷得好痛
我目標都係想拍長拖結婚一世
大家都唔係玩玩下
但有時人就係控制唔到自己

自己做到又點wor

利申：正正常常 係慢熱少少

我等的人 她在多遠的未來

最有機會既一個都揀其他人
注定毒撚一世

苦命人
唔想玩卻偏偏俾人玩

我等到佢出現，但又不知怎算好

有時諗係咪要玩玩先識到不過過唔到自己良心

唔識玩既人注定只可以做輸家

傷心

人係有慾望嘅，最初要求幾低都好，得一就會想二
當有比較最後就會有選擇，只能怪自己唔夠好
得唔到先會努力爭取維繫 人嘅本性

新加入

歡迎你加入

其實女仔係咪聽到你係a0就會掉頭走

唔係全部
但諗下係咩令你a0

唔主動 太慢熱 要熟咗先多嘢講

大部分女仔都係想對方主動啲

我都明 試過主動每朝都會早晨 瞓又會講佢聽 報到下做緊乜 約佢出去
但係都

圍爐

玩都無心機玩

知佢唔舒服會關心佢點 見到想落雨會提佢帶遮

same 不過我係絲咁解

我都有咁對過佢

佢放工要去上堂到好夜就提佢食小小野先去 驚佢餓親 點知對一個人幾好都係冇用

依個就係男同女既分別

原本同佢都係互相關心，
依家咁樣搞到我好似一個傻仔。

Same 開頭大家都係 之後佢慢慢淡咗
諗返轉頭都覺自己係傻仔

但有時熟都未必多野講 有時會怕醜on99

same same 開頭大家都係 之後慢慢淡左
諗返轉頭都覺自己係傻仔

希望佢仲會keep住份禮物

same same same 開頭大家都係 之後慢慢淡左
諗返轉頭都覺自己係傻仔

呀呀呀呀呀！！！！！

ho 9 sad

why

not why 呢排持續都係咁
叫下姐

以為有乜進展

冇啦～佢都講到明我chur
同埋今日share我覺得好笑既嘢佢睇，
佢話自己笑點高get唔到 覺得唔好笑之類
即刻收左我皮，所以唔敢搵佢了

抽咗身就開始hea人 好衰

個人頹到脾氣都大左好多,成日都容易燥底,真係好辛苦

頹係會乜都唔想理 淨係有張床就夠

系好似屋企人敢,明知系關心姐最後都係俾我發脾氣

啱啊啱呀

鬧鐘響都冇動力郁不過又要向現實低頭

每一日都諗緊幾時先可以放假

太鍾意佢 咩都唔敢做

放假仲悶冇野寄托 冇得再同佢傾計

見到身邊嘅人都一對對 自己就

寧願係屋企頹都唔想返工
對住老細同事戴L住面具...

有時一路做都一路嘆氣

頂 我都係
抖晒大氣啊成日都

係不過冇人會明 成日想摺埋自己算

冇哂人

依家有人啦

驚同人呻完之後人地會覺得我好可笑

係人呀

唉 見到曖昧過嘅對像疑似有另一半 唔知係咪真都好sad
得唔到嘅永遠係最好

我都冇同fd講到咁深入

一見到就諗起

我直情冇講過
個fd仲以為我同佢傾得好好

就算再傾都唔係以前個種感覺

應該會覺得好尷尬

係 所以冇再pm佢

曖昧個段時間係好開心

覺得佢完全符合哂我理想對像嘅條件 到底係咪因為得唔到所以先覺得美好呢

全中呀

又眼光光係床碌

樓豬黎 笑死

佢除左身高，外型係同我既理想型相反...
佢個樣好成熟，同年齡不符。
佢諗嘢講嘢都好成熟，覺得同佢相處可以被照顧、可以教識我好多嘢，所以可能亦都因為咁，佢覺得我係小朋友。。。

好笑？

好耐冇見

笑唔出

今晚食左肉未

想咪想我請你飲滾水啊

大家個諗法太唔同好難一齊 當你妹妹咁照顧

口水好啲 同我打車輪

我今年得不到政府工就會去死

呢幾晚掛住打機

之前佢放負戈陣傾計可能就好啲，佢話同我傾計覺得好舒服，因為佢好少會肯同一個人講自己咁多野。

wtf

有嘢分散下注意力係好事黎

唔好咁諗唔開

滾啦 我唔想搞大你

寶寶 你幾_時死？

冇辦法，我上年grad後就做非政府工，一路都有繼續考政府工，但至今一個offer都冇，想入政府真係難過登天，而且亦要花好多時間，過完一關又一關，到頭來乜都得唔到，人生已完，我一生只想做政府工，我願意用結婚（嫁住好人家）來換取一份公務員嘅工嚟做

與你一起
推你落地
睇住你死

好似有啲課程讀完會易啲入？
（個人唔係好知呢啲 ）

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘 這段憶記 刀般鋒利

巴打你咁早呀

巴打你又咁早呀

個天又喊緊

我仲未開始訓

又瞓唔到

仲有3個鐘可以俾我訓

會令人有舒服嘅感覺 證明你係一個好好嘅聆聽者

可以返咁晏 咁快啲瞓啦

落雨著咗高踭鞋記得唔好跑 要小心啲呀！

原來唔止自己係咁，有些少安慰

大家都好忙咁 幾時先停雨呀

落雨特別頹...

一落雨就冇心機

頂唔順同老細調假放今日，聽日先返工

唔想郁 可以係床hea下

仲有人陪你

返工好辛苦

扮開心辛苦啲

日日都扮緊。

一樣

返工竟然要搵嘢做吓
等時間快過啲

有啲寄托幾好吖

新人報到

諗起佢返工更辛苦，就覺得自己既辛苦其實唔算d咩

唔好傻啦

咁快諗住一定要做政府工

點解我唔可以？有好多人fg都直入

可以 HO有冇報

肯主動嘅女仔真係要好好珍惜

唔係你唔得，但政府工咁多人爭，除左睇資格都要睇埋際遇同運氣
係入到政府十之前不如裝備下自己，唔洗俾咁大壓力自己既

政府工 萬鳩幾個人報要頭幾百都唔係單純實力嘅問題

jre試百幾二百人爭一個
officer級別四百幾人爭一個
做住私人市場先啦，都會有d輕鬆既工既，而且有d有花紅雙糧同幾好既福利
然後再睇下有無得搭路撈公務員

唔該哂巴打好言相勸，運氣的確好重要；因為做唔到政府工，我每日都非常抑鬱，個心入面有舊好重嘅大石

你都主動下啦巴打

扮新人

你好。

你終於上水嗱

冇目標去主動 好驚又一次失敗

訓左一日

仲好唔洗諗咁多

所有符合資格嘅文職公務員我都有報

今朝冇返工係因為一起身就好q暈

傻既，唔好因為fail而否定自己
相信你已經好努力
仲有有唔開心就要講出黎唔好收埋鬱住，大家都會借隻耳仔俾你

呃唔到

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮
無限次對不起 放在心裡等心死
難道我與他相比 難道我夠膽相比
若夠膽更卑鄙 他起碼沒放棄

應該唔夠瞓呀 好易病

願抱擁分秒念記 願冷清抒發大氣
忘懷不到還是放不低憶記
誠實面對自己 盼有一天再會你
盼有一天我可以心死

認得你㗎我

依排都loop緊

唔搵仔仔？

返咩部門 公務員唔係hea99又一日？

我都好q暈 可能呢幾日中左暑

多謝你記得我

天氣唔好 一熱完吹冷氣就中招

返工曬既時間多 無咩機會嘆冷氣

要飲多啲水呀 佢以前都係咁同我講

近排喺咁聽dear Jane d歌 好多歌詞都好中

見到陳詠謙啲詞 不了

不了

訓左一日起身都仲暈陀陀

食安眠藥啦

睇黎病病地

可能本身貧血 間唔中會咁.

燉紅棗水飲

s下l好喎ching

我？SL左啦已經

唔係缺鐵好似唔洗特登補

咁平時早啲瞓啦 捱得夜多

有無sl埋右？
可能回唔切血氣啫，坐下飲下d暖水熱飲，再唔好d就要睇醫生啦

依家都有啲頭痛，sl埋右既話應該搞唔掂
返工唔想有說話聽

食粒藥早啲瞓

辛苦啦bro 啪粒止痛餅啦
要學識當腦細唱歌
btw睇下劇/動漫笑下分下神會無咁痛

佢無乜點同我講 因為我好少同佢呻我返工既辛苦野

左耳入右耳出

應該攤下冇嘢
訓左一日仲點早啲訓

無錯

好精神咁喎

係呀，精神。
不過有少少頭痛。ok既

習慣咗就ok

都唔好咁夜瞓呀

訓到就訓㗎啦

個天又喊

就睇下你幾點瞓

咁㗎咩

因為me都夜開

你長期都係度既

點呀你

今日淨係講左一句野。 我諗佢都唔想覆我了

你仲話唔搵佢

用web版mon

不讀不回?

可能諗唔到點覆啫

回左一句
之後已讀。

有時忍唔到

唔好呃自己

自從有咗個答案就冇再pm過佢 因為知道冇可能

好想離開香港一段時間

佢有搵我，同我講佢出去食飯。。。
我黑人問號。。。問佢係咪sd錯，佢話冇。
我問佢做咩又好似報到咁。。。咁樣搞唔掂（講緊我心情 ）
佢話有咩唔掂，睇黎我唔明。。。
同埋佢話覺得咁樣唔係報到，係開心share。
仲有話佢係自願既，我冇chur佢。。。
wtf 我都唔知點做好

去下旅行散下心啦

go日本

我開心既係佢仲會搵我，
唔開心既係，佢咁樣所謂開心share完
唔知下次又等幾耐佢先再share。

想去非洲/東歐

似想釣住你咁 佢明明知你係咩心意

想個時咪揾你囉

想quit 完離開一排返黎再返工
而家返工等放工 唔知jm9
但無勇氣怕搵唔返 成個人都好垃圾

瑞士幾正咁

我想自己一個去

我都覺收皮

最後送左句 希望佢幸福

即係要等等等還等

始終主導權係佢手

雖然都無講明
不過都覺得無乜機
淡出算

啱 唔鐘意搶既感覺

一嚟啦
二嚟我真係好唔主動嗰type 嚟

人哋揀定咗就連爭嘅機會都無

雖然佢講無
但係我諗自己唔會喺佢嘅選擇

冇人要

佢身邊應該有好多

應該依世都一個人過

一頭蠻牛

訓唔著

我地加油啦

依家仲好早 邊有咁快訓得著

到夜晚一靜就唔開心

冇動力

前兩晚都係飲左少少酒先訓到
唔想再依賴

同你鬥夜

房長期有酒 太多嘢諗先會飲

一早約左ex聽日見
幫我慶生

但呢兩日佢對我態度好決絕
應該識到新仔仲發展得唔錯

聽日點撚算好🤦🏻‍♂️

下

可能大家都當係最後一餐
佢識到新仔但未一齊

仲約佢 自虐

算啦

唔捨得，諗住好頭好尾
但真係好自虐

過左去就由佢

未睇得開

我都試過一星期無出過房無見過人
有時搵個地方消失下
再重新起步
可能個心都舒服少少ge
但要振作ar

我寧願返工
忙到咩都理唔到就最好

啱呀 忘記吧

有精神寄托

做咩咁睇唔開

又開始眼光光係床碌

一諗起佢同新識既仔仔，我就🤦🏻‍♂️

一到夜晚就諗起佢 點樣先可以重拾返自己嘅生活

繼續碌

早

無訓過

瞓左兩個鐘

多你一個鐘左右

依排ig要轉下pw唔係好易比人Hack
有fd中招

訓完都咁攰

屌又夢見佢

連夢都諗起佢好辛苦

一醒果下

搵社工傾下啦

2點前3號喎

每日24小時

獅子妹係咪唔知醒呀

返12

咩工咁好死

我未死心 死守在附近
去等你轉身 是否太天真

好想放假shopping

又冇落雨...唔想帶遮出去

咩姐

帶定啦 冇得用仲麻煩

可以減壓

無乜錢

已經想plan自己去旅行

已經去左
不過想再去

Plan定就拎假

你諗乜呀

散下心都好吖

逃離悶空氣 凡塵鬧市 各式各樣 太花心機

其實都唔洗點plan
都係機票酒店

我想去東京9行買野

買地鐵巴士pass，搭錯車都唔怕
去東京都鳩行博物館神社濕平魔再去近郊吸下新鮮空氣

掃貨

見你個表情唔知想點呀嘛

唔好心邪

diu 我琴日又係

最好笑我係夢裡面都明知呢個係夢
醒左一定唔係事實呢下好嘢

點解我覺得我地好似唔係講緊同一樣嘢咁既

啱啱見到佢話要同新個個出街 即刻冇哂心機

搭錯線

我寧願一世都唔醒

話你懶訓啫 無咩特別

個午餐食到半一就扔咗

你又諗乜呀

依個表情太衰

求你別說 仍能如 良朋地對我

每次見到佢講啲sweet嘢就想插盲自己

你地做咩姐

真係懶訓開

依家先食晏

食咩

啱先坐到釣左魚見到佢msg我 醒左一睇電話原來係發夢

食飯囉🤣🤣🤣

同我一樣
我食完一半多d就扔左

本身都冇乜野 唔係頭先件事

依排都食少咗嘢

我又未去到咁
不過今日可能真係無乜胃口

天氣又熱呢 當減肥

我係減極都減唔到嗰d人

飲就少甜 晚餐可以改做莎律

本身都肥底
返工之後仲肥

即係冗員啦

不嬲食得少
但訓得少好似嚴重啲

唔夠精神大獲好多

其實都唔算
成日郁但係食野又多左

始終兩腳難後退 太不識趣
單向地愛下去

夏天易瘦啲

約見面藉口諸多 說要推

都係嘅

無乜胃口無乜心機

怕得到不多 失去更多
如果心太多 何妨贈我

星期六點哂拍乳嘅歌唱

but are we all lost stars, trying to light up the dark?

下雨天了怎麼辦

我不敢打給你 我找不到原因

係咪仲未忘記到雙子仔嘅傷咋

巴打你個名咁熟既 係咪成日都撞到
不是雙子

喺花生醬追獅子女個post見過下

係喎

我等的人她在多遠的未來

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同現任成日嗌交
小小野就化大黎講
價值觀又好唔同
唔知可以捱幾耐

好掛住ex

點解分

可以點？ 除左提佢路上小心我想做得更多

我都想問

快㗎啦應該!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

落雨著高踭鞋記得唔好跑

好彩我唔著高踭鞋

係就好 不過都係冇人要多

可以擔心少樣

赤腳？

一定好臭

女仔剩係著得高踭鞋㗎咩
利申：波鞋撚

其實女仔著波鞋都好正

留意返...
腳長既女仔著波鞋先正

腳長唔一定好 最緊要係比例啱

再加yoga褲

仲有滑板鞋

我中意矮妹
加油！

性格>身高>樣

諗咁多都冇用 冇我地份

我都鍾意矮妹
不過我淨係鍾意佢

經歷、回憶

之前曖昧個位都係矮妹

啱

如果有女友一定會錫到佢燶

幾高你地先覺得係矮妹

去到我膊頭左右啦

158以下

又到左上床碌嘅時段

最後都係復合唔到
不過開始接受現實
希望今晚可以訓天光

各位加油

邊有咁易 一陣發夢又見到

唔想又一日眼光光等天光

點解分開？

好大雨呀

如果佢挨落黎我膊頭就岩岩好高度🤤

咁都唔黑雨

大交合

獅子妹可以避哂大雨時段先返工

我覺得依家都好L大雨

我見一天都光哂

依家就冇咩雨啦

返到公司未呀

未

12點了 GG

遲到了

冇識白羊

我都冇

樓主睇開啲啊

收服🌚

冇可能戒得到

個標題好唔尊重

佢覺得我唔成熟
同埋改到都唔係一時三刻嘅事
所以佢唔等我

然後佢已經係交友Apps係咁識仔🤦🏻‍♂️

一句講晒 佢只係唔夠愛你而已...

重點 忘記吧

我好攰，真係好攰好攰好攰

啱啊巴打

好掛住佢
好掛住佢
同每一個人出街
見到每樣野都諗起佢
但佢唔要我
我咁好都唔要

我都好掛住佢呀頂 唔敢搵

比佢狠狠拒絕一次 死心吧

有時唔係對佢好就有用

仲需要啲時間，慢慢黎吧。

知佢聽日就要同位新朋友出街就.........唉

個心好_痛

為佢裝飾整個世界，整個世界都充滿佢既影子，然而我只係佢世界既一部份
我都有思覺失調 見到好多個背影都以為係佢

幾痛都冇人理 唉

我今晚又無食野，無胃口

好疼
見到每樣野都諗起佢
可以點做
去到邊都諗起佢
已經無睇番chat history
只記得佢最後一句拒絕我既說話
點解要咁
真係好辛苦

分咗手三個禮拜 以為自己已經唔再係咁諗佢 點知一睇到佢個story 發現原來未得

大家都好命苦 都是沒人要

狠心啲unfollow 可能會好得快啲...

已經unfollow左
但仲係好辛苦

明明我好到爆

un左就乜都冇 唔捨得

係架
Un左就係咁估佢做左d乜
但其實你知唔知都唔關你事

我都做都好足 第一次咁主動對一個人咁好 點解要揀第二個

Metoo
係咪盲撚左啊佢地

唉 我都唔知

如果夠1001大家仲想唔想我繼續開post一齊叫春.

想 post/gp都可以唔想冇埋你地

會唔會開完新post得我地兩個🤣🤣🤣

我地兩個都可以叫架

一到六日又要悶住過

聽日放假

仲有我

返半約fd lunch 佢地都知件事

我都係係屋企頹算了

攤係床hea

三個叫春的女人(?)
Btw我都係獅子座矮妹

我係巴

平時仲有幾個巴，唔知去左邊。
絲打幾高

竟然

same!!!

矮妹係有種好特別既吸引力

是咪嚇親你

新加入嘅巴得唔得？

我係因為個標題入黎嘅

歡迎

呢首歌有毒

但我一定年紀大過你

welcome

估唔到巴都咁了解我地心情

偷生過每日 日夜都因你抑鬱

仲有逸後

通常我地呢啲身高連外表係同年齡不符.
唔知係好事定壞事

D人有時話我個樣細個
我又唔係好覺

入得黎都係同一個問題

我鍾意戈個大我一年......但佢話我好似小朋友，著衫都仲係似o靚妹

摩羯巴

三個禮拜啦 我同自己講過一個月就要move on

魔b

可愛型

我明呀
我真係明
利申 獅子座男 同你一樣

carry唔到成熟既衫同高踭鞋

有時好憎自己係獅子座，
但有時又好慶幸自己係獅子座。。。

日頭自信 夜晚自閉
同frd一個樣 翻到屋企灰到想跳樓

最鍾意係人地面前扮冇嘢，好似好硬淨，
因為唔想俾人睇死。
最討厭自己死要面，所以好多真話都收埋。

唔一定要成熟形象既 可愛有可愛既好

咁都會有啲人未必鍾意o靚妹

扮到好唔想同人講
但又好想有人可以睇穿自己
了解自己全部心事
你係女都仲好
我係男.. 仲要勁高勁大份
有呢種心態真係覺得自己好柒

要面子係獅子特性 森林之王

都係既 不過比啲自信啦

我都係呀！！！好像有人睇穿自己
同我鍾意戈個人好似，成日話自己牛高馬大咁負同人傾計好樣衰不過唔同星座

好憎自己 想開窗跳落去

不要這樣～～～
令我諗起前幾日係fb巴絲靈異group度見到一個post.

覺得自己好犯賤
賤到一個點
比人恰到上心口
但唔想冒犯朋友 只有忍
對識既人就好似狗咁

唔好做傻事

我都係成日做啞忍戈個
唔識拒絕人，唔想人難做
最後自己食9晒。。。

我依家最想劏開自己
拎個心出黎埋撚左去
咁就咩都唔洗諗
好想喊 好想完

最多借個膊頭過你啦

你明架 咁灰既自己 唔會想比人睇到

明 獅子係死要面

ex獅子座 無疾而終嘅分手

仆街死啦我

明啊.
今年年頭，我同一齊左6年既ex分手。。。
我啲朋友問我點解好似咁冷靜。。。
我老細問我點解咁快就冇事咁無情。。。
唔通灰到想一了百了又話過你地知咩

其實我都係
之前每日返工都冇事
一放工就極負面，飲酒都冇用
到依家返工好情緒化
放假淨係識匿係屋企
依家自己甚至覺得精神好似有問題咁...

有無蟹係度？

咁呀 如果唔係有條友靠自己估中晒
根本就唔會同人講 要面到仆街
我話自己 唔係冒犯你

獅子既內心唔係咁輕易比人睇到

暫時未見蟹

呢度有好多同路人

可能係因為香港呢個地方搞到好多人ge心理狀況咁樣

我都要面但應該冇獅子男咁要面

典型既外表堅強內心軟弱

諗緊新post要點開頭

死左啦

一到夜晚就覺得自己唔應該存在係世界上

perfect池高度

唔好用星座開 廢事班癲既搞事

照呢個post（2）？

魔羯都係 又毒又冇人要既廢星

都可

我鍾意戈個天蠍都係咁